點解酒樓既茶葉可以甘垃圾

想飲靚少少既茶都唔知可以係點度搵

自己帶去lo

自己帶啦, 我見d老人家都係咁

甘你老母

可能香港已經同大陸一樣用緊翻渣茶

甘甘甘甘甘甘

因為佢知道你會用啲茶黎洗杯碗
俾咁靚黎做咩

邊度有得買

回甘個甘

台灣阿里山不錯

利由:老嘢

點解你可以咁垃圾？

用理清潔碗碟

靚既茶葉都可以洗碗

就算用靚茶葉 第一轉嘅水都唔會要 咪順便洗埋碗碟

第一浸用嚟洗杯有咩問題